最高質公屋商場

我揀樂富，大執前真係幾正，幾層JUSCO
大執之後就差少少，不過都ok

黃大仙中心有冇去過？

細個喺黃大仙下邨大，
依家執完幾靚
早排去返好多回憶